Set de figuras gashapones de la marca Bandai especificamente la FIGURE COLLECTION #08 de One Piece que vio luz a a principios de julio 2007 a un precio de 180 yenes por figurita, este set trae la figura y el cartel de "SE BUSCA" de cada uno de los sombrero de paja lo cual es muy buen detalle.
Cada figura se encuentra en la pose que tenia al momento de que les tomaron la foto para sus respectivos carteles, lo cual hizo muy popular este set y actualmente es CARISIMO conseguirlo, el set consta de 8 figuras que son Luffy, Sanji, Zoro, Nami, Sogeking (Usopp), Chopper, Franky y Nico Robin y adems 2 figuras secretas que son Monkey D. Dragon y otra vez Luffy en la misma posicin pero con una base dorada.
Yo consegui econmico este set por que me lo vendieron con las cajitas abiertas aunque todos en sus bolsitas selladas, adems no incluyeron al Luffy secreto pero no importa pues el mismo monito que ya tengo, adems es posible ahorita conseguir la otra figura es mas ya la encargue para acompletar el set pero se los presento asi como esta pues no hay mucha diferencia.